我好肯定 停止勇武 呢場革命就正式收皮

呢個政權每次做一D仆街野
我地就一定要用升級就回應
你依家同我講停止勇武 回歸和理非?
你咁樣同班狗講佢地用岩方法有咩分別?
和理非有用我地唔洗去到今時今日呢個地步
遊行你可以搞 但唔可以叫停勇武
唔該你地唔好再係度煽情
話唔想有手足再受傷再被捕云云
呢個絕對唔係停止勇武既原因
軍人打仗你會唔會同佢講唔想佢地受傷 叫佢地停止上戰場?
我唔係話前線手足條命唔值錢
而係想贏 前線既犧牲係在所難免
我地可以做既野 只係減少前線受傷既機會
轉策略 減少正面對峙既機會
用更高級既武力 更低既道德底線
但同時保持敏捷 唔好留守
今晚班狗離撚哂普暴行
其實係比我地一個好好既時機升級
我知有人會驚 但你驚還驚
唔好亂帶風向 叫人停勇武
麻包袋又好 雞尾酒又好 總之一定要升級回應
如果唔係 呢個運動一定會步雨傘後塵
而香港要承受既 係比雨傘嚴重十倍既後果

勇武絕對不可退場

依家退 就輸哂場運動!

push

推

求下你地 一定要升級

退就真係輸一世，五年十年暴動罪，中共種族清洗，香港正式收皮

set 死線 又好
點都好
一定要升級